想收頂Y3 CAP (有圖)

有無巴打有呢頂帽...或者知唔知邊度有得買? 唔該晒先

有咩特別？同女人街果D一樣

懶係野 同深水埗鴨記啲十鳩cap帽一鳩樣 係咁易整啲字就舊幾水

Ching呢頂真係一般炸喎